準備新年大碟： 你聽大家恭祝一句 黑警中肺炎

你聽大家恭祝一句 黑警中肺炎
你看連登多麽歡暢 香檳樂綿綿
歡呼聲 奠樂聲 響徹長生店
齊聲恭祝你 有個歡樂炎
歌歌舞舞 共歡慶
媽媽鴨鴨 同感染
炎炎歡樂 歡樂炎炎

有啲教會，有無絲巴打出黎改改。

送殯樂連連

呢首好似係今年年頭既大碟

諗起幾年前葉劉比麒麟撞條改歌片

歡呼聲 "D打"聲 響徹長生店